hkbn就完約 有冇500mb plan連埋家居電話 請出招

請

發唔到信息比你 你telegram我
@jimmyalreadytaken